N°115 - 19 au 25 juillet 2019 les premiers pas de l’homme sur la Lune
Description

Ronde ou en croissant, blanche mais parfois rousse, la Lune éclaire nos nuits et nous fascine depuis toujours. Il y a cinquante ans tout pile, des humains y sont allés pour la première fois. Ils ont décidé d’y retourner dans quelques années et le spationaute français Thomas Pesquet en personne m’a soufflé qu’il aimerait bien être de la partie. Qu’est-ce que la Lune ? Pourquoi nous attire-t-elle tant ? Comment se passe un voyage dans l’espace ? Cette semaine, je t’embarque dans l’espace à la découverte des secrets de la Lune !